啲同事萬能嫁啵

日日準時返工 又OT返10幾粒鐘 仲要忙到乜咁
之後又乜都識呢獲先癲 個個都好似人肉字典咁 問乜識乜
相反我 遲到早走 乜都唔識 份糧白拎

啲同事嫁呀on9

肥絲老師 我應該點改錯字